唔好攞恐怖分子嘅行為串班黑警啦

見到有部份cm 話黑警咁快淆，係因為得罪穆斯林佢地會開飛機撞大廈/自爆炸左狗屋，真心屌出黎。你班人有無腦㗎
穆斯林認為佢地嘅宗教神聖不可侵犯 =/= 佢地支持恐怖分子。你地咁做同當初話南亞仔都係收錢做嘢，要私了佢地攻清真寺嘅分化狗有咩分別。都係以偏蓋全，抹黑全體穆斯林信徒，製造仇恨。
特別係今日重慶大廈有好多南亞裔幫手送水，之前又有南亞手足打撕紙藍屍同擋狗。你地仲咁歧視人，講咩we connected.
同埋唔好亂咁搬真主個朵出黎啦，上次地下個單7唔夠啊

等人罵我分化撚

同埋話send 片去is個啲，人地支共拆左咁耐寺，isis有無做過嘢
connect恐怖分子，人權法唔使過啦？
用下腦啦